{
	"Create new poll": "새 설문 조사 만들기",
	"Get my polls":"내 여론 조사 가져와",
	"About":"약",
	"Here you can create your own form for polls":"여기서 투표를위한 양식을 직접 만들 수 있습니다",
	"Enter the title":"제목 입력",	
	"Type your text here":"여기에 입력하세요",
	"Fill in the following fields":"다음 필드 채우기",
	"Click here to add a new one":"새 항목을 추가하려면 여기를 클릭하십시오.",
	"Create poll":"설문 조사 만들기",
	"Make your choice":"당신의 선택을하라",
	"Poll title":"투표 제목",
	"Created":"만들어진",
	"Variants":"변형",
	"Voters":"유권자들",
	"Leading":"주요한",
	"Get link":"연결시키다",
	"Get code":"코드 가져 오기",
	"Copy to clipboard":"클립 보드에 복사",
	"To continue, you need to login!":"계속하려면 로그인해야합니다!",
	"Please enter your login and master password":"로그인 및 마스터 비밀번호를 입력하십시오",
	"OR":"또는",
	"Please enter only your private posting key":"개인 게시 키만 입력하십시오.",
	"Please enter your login and master password or only your private posting key":"로그인 비밀번호와 마스터 비밀번호 또는 비공개 글쓰기 키만 입력하십시오",
	"Login":"로그인",
	"Your login is incorrect!":"귀하의 로그인 정보가 정확하지 않습니다!",
	"Error":"오류",
	"Master Key or password is incorrect!":"마스터 키 또는 비밀번호가 틀립니다!",
	"Success":"성공",
	"Authorization was successful!":"승인이 성공했습니다!",
	"Private key is incorrect!":"비공개 키가 잘못되었습니다!",
	"Integration":"완성",
	"Cool!":"시원한!",
	"GolosPolls - this microservice for conducting polls on the blockchain":"GolosPolls - 블록 체인에서 투표를 실시하기위한 마이크로 서비스",
	"Golos":"Golos",
	"and":"과",
	"This platform":"이 플랫폼",
	"is a thin":"이 플랫폼",
	"client":"고객",
	"that works without a backend (only frontend и blockchain) directly on the GitHub Pages (through CloudFlare).":"백엔드없이 (프론트 엔드와 블록 체인 만) GitHub 페이지 (CloudFlare를 통해)에서 직접 작동합니다.",
	"We use:":"우리는 사용:",
	"the JavaScript API for Golos blockchain;":"Golos 블록 체인 용 JavaScript API;",
	"the most popular HTML, CSS, и JavaScript framework for developing responsive, mobile first projects on the web;":"가장 인기있는 HTML, CSS, 웹에서 반응 형 모바일 첫 번째 프로젝트 개발을위한 JavaScript 프레임 워크",
	"simple javascript function for converting Cyrillic symbols to Translit;":"키릴 기호를 Translit으로 변환하기위한 간단한 javascript 함수;",
	"modular standard library for JavaScript. Includes polyfills for ECMAScript 5, ECMAScript 6: promises, symbols, collections, iterators, typed arrays, ECMAScript 7+ proposals, setImmediate, etc. Some additional features such as dictionaries or extended partial application. You can require only needed features or use it without global namespace pollution.":"ECMAScript 5, ECMAScript 6 : 약속, 기호, 컬렉션, 반복기, 형식이 지정된 배열, ECMAScript 7+ 제안, setImmediate 등의 폴리필을 포함합니다. 사전이나 확장 된 부분 적용과 같은 몇 가지 추가 기능. 필요한 기능 만 사용하거나 전역 네임 스페이스 오염없이 사용할 수 있습니다. ",
	"a collection of all country flags in SVG;":"SVG의 모든 국가 플래그 컬렉션",
	"searches for regular expression matches in a given DOM node и replaces or wraps each match with a node or piece of text that you can specify;":"지정된 DOM 노드에서 정규식 일치를 검색하면 и은 각 일치를 지정할 수있는 노드 나 텍스트로 대체하거나 줄 바꿈합니다.",
	"is an internationalization-framework written in и for JavaScript;":"JavaScript로 작성된 국제화 프레임 워크입니다.",
	"a beautiful, responsive, customizable, accessible replacement for JavaScript's popup boxes.":"자바 스크립트의 팝업 상자를 아름답고 반응이 빠르며 사용자 정의 할 수 있고 액세스 할 수있는 대체물로 사용할 수 있습니다.",
	"Sharing form":"공유 형식",
	"injection code":"주사 코드",
	"voters":"유권자들",
	"created":"만들어진",
	"Share on social media":"소셜 미디어에서 공유",
	"Poll title":"투표 제목",
	"Created":"만들어진",
	"Variants":"변형",
	"Voters":"유권자들",
	"Leading":"주요한",
	"is a free vector icon pack by Keyamoon":"Keyamoon의 무료 벡터 아이콘 팩",
	"&":"&"
}